到底係邊個火化李偲嫣？

烘嫣辦

高汁

林則徐得唔得

控煙辦而家連燒豬都做埋

燒雞嚟㗎

雞都不如

死肥豬半隻

10/10

嫣燒魂散

屌你老味笑到癲

肥嫣自此化作一縷輕嫣

肥蛆

不如 pin 咗佢

咁多肥膏 洗唔洗燒三日？

個焚化爐好油膩

Dnlm頭先仲好眼訓而家成個人醒晒

Ok

笑足幾日

dllm

董卓棧肚臍燈？

100分

食字10/10

毀屍滅跡呀麻

唔係點會一死咗
咁快會知佢初步確診
跟手仲燒埋屍 驗都唔駛驗？
就算當佢驗咗 咁快有結果？
效率高到你唔信

估計已經有一批支那疫苗
偷偷地運咗黎香港
有批自願既小粉紅或者無知師奶
做咗白老鼠

銷唔係燒

我屌

灰飛嫣滅

好撚多油，有排燒

100/10

點私煙

都係想佢消失

私煙終於減肥成功

你離開了 卻散落四周

BBQ

快到咁？
係唔係身有屎？

裝住骨灰個容器係咪叫嫣灰缸？

123

勁

要落地獄了

希望個爐有易潔塗層

教練幾時出片

消嫣了

私煙係海關負責銷毀

Cls

這麼肥的雞

巴士德消毒法

你個名

化作一縷輕嫣

諗起以前中史阿sir話燒煙=集體high嘢，唔好寫錯

咁一定喺虎門

呢個po

diu

屌

林則徐為咗要人吸大清煙
先去銷英國煙咋
你估佢真係禁煙咩

唔好返嚟

傷痕人，鍊成反應

屌你 要落地獄

笑到gapgap 聲

本年度最佳笑話！

虎門燒嫣

Ok you win

教練洗唔洗幫私煙改返隻歌

燒佢條屍係咪會炸炸聲

焦偲暮想

咁快有得燒

越燒越大火

為何 網上轉載急腳火化李偲嫣

細個到而家都仲係有人寫錯

成日形住有人講蟻
蟻多摟死象

屌，好鳩衰

又變形金剛

留名支持教練

好多嫣脂

cls

屌你

真係死肥豬今鋪

0.87分，不能再高

笑尻到我噴奶茶

點解李偲嫣落唔到地獄?

答案係 : 陳國邦!

因為 李偲嫣諧音李斯煙, 即係李斯企咗係燒屍啲煙前面, 而TVB得陳國邦演過李斯! 所以答案係陳國邦!

輕鬆! 謝謝大家!

嫣消魂散

落硬，啲煙地獄再聚